《年經》讀乞食科既你今日過成點？

咩科出身？做緊咩？人工？